今晚8點我就會上黎點名

睇下一到性誕就去蒲
睇清楚邊個係死MK,5P仔
搞到連登烏煙瘴氣

不過可能我唔知可唔可以準時上到黎
因為有幾個女朋友等住我屌

連登仔又妒忌我

唉屌我報定到先

報咩定呀?
死MK今晚又去蒲

共產黨幾時都係多大話 樓主個名有hints

唔好攞D修正主義同假共產黨黎同朕比較

唔洗等8點